［有圖] 尖沙咀手足快走 ，油麻地大量狗車去緊尖沙咀

推

至小五十架
認真
留力聽日呀咁多位

pish

夾雜好多私家車

係

Push

psuh

2130 佐敦超級多狗

推
去到佐敦啦
手足快走
真係要留力聽日啦